大學counseling service

想問下咁多連登仔有幾多人有用過？你地既feedback係咩？呢排日日見到堆新聞搞到個心好唔舒服 想搵個唔識既人呻下，但去搵佢地又好似唔知點咁 好奇怪

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

去啦巴打
冇害嘅

個人經驗幾好
遇到個好好嘅輔導員 幫左我好多
利申 暴大

用過一次 同你情況一樣
我覺得係廢到嘔奶 所以冇再去
不過我諗個個用後感都唔同 未試過可以試下

唔使錢咪去下先~
試左無壞ge

我自身經驗佢地超廢

睇黎大家意見都幾兩極有d就話有用有d就話廢
有無中大既朋友仔係到可以講多兩句

出到黎做野就冇呢支歌唱

搵佢地一次成三千蚊

正如大學牙醫一樣點都要用一次

——-

好多人生活都會有唔同難關，有好多人會諗好唔好搵counselling

不過，未試過又唔知好唔好，但係又要俾幾千蚊出去，最後就唔試

宜家有機會俾你試wor 大學生咩都試下啦

解決問題最基本唔係見到問題，然後搵方法解決問題咩？無論問題大細都好

你咪去試下lor，唔使俾錢, no risk

幫到你就no risk high reward

不過利返申先，讀緊輔導

巴打講得好岩既只不過係好似過唔到自己個關咁可能受呢個垃圾社會影響太多,搞到自己都有D覺得去搵counsel係一種示弱既表現不期然就會避開呢個方法,拎唔起勇氣行第一步

每個人都會有啲階段需要人支持多啲/認識自己多啲 可以當傾下計 可以當係搵個人生專家問下人生野咁 有時會好有啟發

你咪當搵個信得過既人傾偈
可能無咩實際幫助
就算只係令你舒服一陣
都已經夠啦 又唔洗錢
唔洗諗咁多既

巴打們都講得岩既自己都知d情緒其實4月開始已經開始唔係好掂,只不過一直死頂同靠忙黎麻醉自己,但放緊sem break無野做真係發現會一次過咁湧哂上黎睇黎真係要打破下自己心魔去試下搵個三唔識七既陌生人傾下計
不過最驚係同佢傾完之後一陣又會搵返學校話個學生黎搵個counsel,之後又要煩一大輪

你都好有自省能力

確實一方面係好多人認為搵counselling 係代表個人軟弱

正如有好多男士覺得表達自己情感，係唔夠堅強、唔夠男人

所以我諗大家比較少聽到男士口中會講「我好開心呀～」、「我好沮喪」或者會好少人問一位男士「點呀，係咪唔開心呀」

另一方面，其實你自己都識講自己可能係受到社會影響，所以會覺得搵輔導係示弱既行為，覺得自己或者唔太理智

而家呢個社會都仲係迫住男士一定要堅強
有d好d既或者可以搵朋友傾下，但偏偏自己出問題既其中一方面就係呢一方面自己本身又係d咩都屈住屈住死頂既人自己都覺得自己無得救，唔好累人

有咩上來連登傾 每個人都係你嘅樹洞

先多謝巴打你先
但唔係唔想係到講，而係有d野唔知點打出黎 唔知應該點樣係文字到講出自己既諗法
有時有d野都係對住一個真人講會好d既

試左幾次，次次行入去都好大壓力覺得好恐怖
可能個人本身咩都好細膽